嘈交千萬唔好用分手做晦氣說話

降左安全感is大撚獲
This is it

我都冇女 你同我講嚟做乜啫？
哈哈哈哈

屌你老母 係佢樓下喪笑 哈哈哈
屌

低死

Yes

如果受辱係彌補is ok
其實我要面
但沒想像中咁要面

永遠都唔會響最嬲既當下講分手

咁點先講牙屌
利申 牙你老母

講易難行呀屌你老母

哈

前事最怕有人提起 怎麼伸盡手臂

有協議唔拿分手玩

我自己本身係好重視感情既人黎
所以就算當下有幾嬲 幾唔順氣 幾超越底線都好
都會比自己幾日冷靜返先 再諗諗係咪真係想分手
因為對我黎講呢兩個字講左出口真係無回頭 講得就真係預左分手
調返轉 如果我女朋友講既話 無論任何moment講我都會當佢係認真
利申 牙你老母
等下先啦你 但唔好炸佢機 比d時間佢冷靜下 都比d時間自己諗下當時係衝動定真係想分

駁唔到
錯過先知
唉

回覆是最美
因為沒朋友

多少往事甜在心頭

點降係連登講
因應同你地唔熟
先相信你們

最好的朋友不是朋友

專心愛